LOL, 傳說對決

有玩過都明喇，
送頭 = 助大對手！

請回家！！！